［30-9-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

全民攝衫賀KLMH

發覺好多香港人仲未突破到打狗個心理關口........

因為重當佢地係人，對佢地作為人有尊重。

可惜POPO唔係咁諗。

鍾意企前排著哂GEAR但見狗就跑走既撚樣入黎

心聲

［多圖］港網民發起全球反中共極權遊行 24 國 65 城市響應

吸收下正能量

輸出驚

班友仲會一路走一路叫你唔好望啦，快啲走
心諗

啲人驚啫，講真驚都正常，但你知驚就唔好企咁前啦....屌

4c power powerful

#respect

其實尋日灣仔天橋一役有手足衝天橋同班狗搶高位最後迫到班狗笠水...開始好多已經突破心理關口

送嗰一百石有記認既...北斗20連金....

ME CHOW DOU CFU JA...

[10.1前小賀禮？] 8.31 死者被送荔枝角係掩飾...真相係黃埔站？！

黑警死全家

換雷奧定拳四郎好

英國外相： 脫歐後推 英版「香港民主及人權法」

如果冇隊員就拳四...

雷奧配咩隊員好

呢4個ok?

咁就換拳四...

重點要有情人節龍女...

大家星期3繼續上水
一個都無少